光頭警長去左邊?

咁耐唔見好擔心佢

武漢

可能中武漢肺炎死撚咗

36

叫雞比人拉左

講得太多嘢轉咗守槍房

被消失

報個平安呀喂

借位

twitter要人

中左武廢

係咪已經唔駛做狗日日做大陸kol

點解要關注佢....CC台都要make stupid people famous

唔得閒理個小丑